一人一樣扮唔毒/令人睇唔出你係毒撚既做法

我先，剪個kpop韓仔頭 + 染色
著衫最安全就tshirt + 牛仔褲 實冇死
鞋就求其一對nike或者adi唔太柒既款都ok嫁啦
對於唔識襯衫或者牌子既真毒撚黎講 咁樣安全系數最高
基本上咁樣搞，起碼從外觀上人地唔會知你係毒撚

駛閪咩，唔出街冇人知你係毒撚

唔出街咪無人知

上連登日日教人溝女

毒撚知咩叫唔太柒就唔係毒撚啦

網上做狗頭軍師指點江山 扮愛情大師

btw, tshirt最好係字tee, 令你係唔毒既基礎上再顯出幾分性格同態度

真係唔掂就公廁鞋new bal converse 果d囉

出街唔好望人